\begin{aufgabe}{Listen sortieren}\label{sort}
\begin{enumerate}
\item Schreibe eine Prozedur~\schemeinline{sort}, die eine gegebene Liste nimmt
und sie in aufsteigend sortierter Form zurückgibt. Etwa
soll~\schemeinline{(sort '(5 2 0 3 1 4 0)} die Liste~\schemeinline{'(0 0 1 2 3
4 5)} ergeben.

{\scriptsize\emph{Tipp.} Das erste Element einer aufsteigend sortierten Liste
ist das kleinste Element der Liste. Insbesondere ist kein Element das hinter
diesem in der Liste steht kleiner als das erste Element.\par}
\end{enumerate}
\end{aufgabe}
